2018 Kpop年度大事

1. 泫雅拍拖
2. 泫雅被炒
3. 南珠整容
4. Highlight尹斗俊入伍
5. BTOB 徐恩光入伍
6. CLC來港

參考資料：我

3. 南珠整容

(g)i-dle出道

GOT7 港CON都冇

荷拉玩sm

2018 Kpop年度大事
1.我IU出道10周年

Day6 開演唱會

呢樣係世界大事

10周年幾時黎香港開CON

係韓開con既話就有機會串埋香港場

7.CLC解散

死全家

富婆日常。

真係等摺 擺明會放曬資源落idle

我覺得cube會破產先

點會
非三大/bighit 其實間間公司都係咁上下

btob、泫雅佔cube最多收入
cube依家又炒泫雅、btob又陸續當兵
pentagon收哂皮+唔使旨意紅到
clc蝕錢
gidle又得小小紅

冇blackpink comeback？

bts憑著新專輯系列Love Yourself紅遍全球

BLACKPINK打造女團新里程卑

個post應該改名2018cube年度大事

Momoland 彈起

師兄睇得通透 ；
不過形容埋Apink好似有啲勉強